無圖 而家自己一個食緊韓燒

原來真係唔可怕
因為根本無人會理毒撚

原來唔係韓 係日式 7jor

唔撚使訓？

肥仔黎講食野緊要啲

比卡位你 緊好多位

你去完廁時翻黎d野會唔會比人收曬

唔係卡位黎 但係係四人位

sam

我好撚肚餓

無去廁所
但去咗拎野飲幾次都無人收
因為我大大聲講
邊個敢收我張枱我就收邊個

好正 間野無乜人？

唔撚信你-.-

原來係你 食食下野有人大嗌

坐滿咗6成左右

我怕俾人收咗啲野呀嘛

邊間

有肉燒緊就唔會汁啦

講咗因間有人上黎刮我
影我相放上黎咪仆街

我想俾個下馬威佢地先

巴閉

咁你食完講
我都想自己食

x2

英雄主義

好呀